★瘋搶！殯儀店推防疫套裝 紙紮口罩探熱器酒精乜都齊

台灣有殯儀用品店「希望傳承 骨罐.紙紮.生命寶石」在facebook貼出全套的抗疫紙紮祭品，當中包括一盒口罩，紙紮探熱槍和紙紮酒精，這些紙紮祭品做得十分緻細，例如紙紮口罩淺藍色的盒上還有一個醫護人員圖案，幾可亂真，裏面更有「口罩」，絕非只有空盒。

店家指這是為客人特製的紙紮作品「天堂防疫組」，又指「就是掛念祢，無論祢在哪裡，即使祢到了天堂，家人一樣很想祢，很關心祢哦！我們一起防疫大作戰！」。

我唔俾我自己死2次

死左都要抗疫

呢d算唔算人血饅頭

死了都要排隊買口罩
一定要纏住林鄭同黑警

死咗都仲驚死

D毒連鬼都中

我和殭屍 劇情

防止輪回去大陸

垃圾支那文化，污染地球。

染病死咗之後再中 要死多次？

taiwan is not china

文化呀！

lm

廣告效果一流

極樂咗仲有咩疫症

陰陽隔離大法

燒定比自己用

我和疆屍 個隻病毒？

一陣啲人當真嘅嚟用